新都城 榕記車仔麵 畀 利嘉閣地產狗 搞無人講？

FYI: 黃店

Fuckbook lin:

原諒地產狗了

推

咁又未必係地産班人玩野ge，
btw食窮佢

打電話去睇樓先

肯定係啲藍絲陷家剷

地產狗有咩做唔出

推 而家wfh日日去睇樓

好人好者邊會做呢行呃呃氹氹

呢行衰過警犬 警犬都話出賣勞力

落單條友同後尾打返去條友係咪同一人
照計認得把聲

地産狗一般仆街，但真係未必佢哋玩9人。
幫人叫外賣個個都做到ga la

有可能地產狗本身仆街比客整蠱
點知啊劉生咁縮骨，請下同事食都唔肯
搞到整蠱埋間舖頭

地方的藍店需要外賣
各位有太空卡同太空機嘅
記得懲罰佢地

個個地産都縮骨

縮骨又冇腦，做個順水人情請同事食飯，大家好做

你傻撚左丫！

其實件事未查清楚係咪利嘉閣既人玩電話
咁利嘉閣有咩責任要負??

千幾蚊上報紙,抵
跟住順手炒左劉生
再齊頭比番2000蚊店主,講聲唔好意思
公關又羸

好想做你同事

On撚9
我敢講無一行衰過做狗

你都on撚鳩
地產雖然係社會寄生蟲
但做狗就出賣良知出賣六親出賣人性
社會地底泥都唔做啦

一樣咁仆街 super

地產aa 贏
對手牲點比